西九「戲曲中心」最新外貌 網民：走撚晒樣 ......

建於西九文化區，預計明年底開幕的「戲曲中心」，於年初曾讓傳媒參觀工程進度，中心內的主要建築工程似乎已漸見雛形，但外貌仍未可見。近日有網民發現，戲曲中心己開始修築外牆，唯就目前所見，其外貌卻與之前公布的構想圖似乎頗有距離，不禁問一句「點解走X晒樣？」

Ho ball

13力

私處中心

屌，話到明叫私處，條罅點可以做大呢？要切合返中華思想不濫交.......同埋處女情結....所以改細條罅囉，咁又要 complain......腥港人真係麻Q煩

我見facebook有人話呢棟嘢好似老江湖夾極都夾唔埋對腳咁

西九龍市政中心 .

幾襯汪啊啫

個中門得返幻想圖既25%

同d屋村商場差唔多

不如再細啲得返一道普通門算啦

整窄左個閪

閪九龍私處中心

完撚全唔一樣
中間cap左幾多水

變左個蛋卷罐

依加個層係backing，之後先裝facade呀
利申：濕鳩AD

成個Mk 中分頭咁既

其實backing都未裝哂
同埋設計同做其實好難跟到足一足

鬼叫你地愛中國，支持一個咁既香港政府咩，咪求撚其其起座野比你地囉。

陰唇黎嫁

同老麥咩黑椒漢堡影果d相一撚樣

高鐵通風口

真係笑左出黎

睇方向下圖應該係後門
前門應該大啲

支那整嘅野有咩係整得返原樣？
支那人=差不多先生
屌 差唔到咪得囉

Xiqu 咪私處效果囉

血味蝗味臭味閪味

出面搭撚晒棚，梗係唔同樣
要屌都等拆左棚先屌啦

後門黎ga , 成班炒晒車

external facade都未裝，呢d底層d steel panel ja

同樓下座垃圾房一樣樣

扯左..

外牆用修飾板整卜佢好難做咩？

真係西樣

起好先再屌啦

陶傑抽硬水了

留名等改圖

廢事比你班友話老江湖

未裝幕牆姐？

...

唔好咩都網民話網民話

正常人一睇都知貨不對辦啦

幅構想圖似係入面啲燈光會經過啲steel panel透到外面
但而家似乎唔係咁啵
實際效果會唔會好似機場T2咁？

陶傑 Channel
「戲曲中心」易名「私處中心」（Xiqu Zhongxin），怪不得那個文娛中心，又西又九的一大串啦。

梁班子官員解釋：因為中國的戲曲，係有別西方的Opera喎。
咁中國毛筆，夠有別西方墨水筆，點解不改稱Mao-B，而呌Brush Pen呢？

這個B字，在大陸普通話中，就係「私處」的意思。
唱私處，用毛B，又幾有「中華文化復興」兼大國崛起Feel喎！

一線

明顯就係一個西黎，咩建築風格咁高深喎

你聽佢講啦,你睇下一條gap變兩條,仲要走左位就知唔對辦啦

痴撚線

協，你就輸一世